港人移民潮｜美媒透視港人「藍黃」家庭分歧 前警察終為愛女舉家移民英國

去年由反對修訂《逃犯條例》引發的逆權運動，使不少家庭、朋友之間的政見分歧浮現，亦衍生移民潮。美國全國廣播公司（NBC）最近訪問一對不願透露姓名的夫婦，曾任職警察的丈夫「阿松」（化名）是「藍絲」，妻子「阿瑩」 （化名）則支持示威者，兩人的政見雖然大為不同，但最終還是為了讓女兒獲得更好教育，決定舉家移居英國。
...
藍絲老公曾當差：哪個國家有真正民主？
阿松則認為對抗中國及香港政府是背叛，他起初亦不願意接受訪問，擔心這會再次引發夫婦爭執，直至阿瑩走開，他才向NBC記者透露真正想法。阿松表示：「民主不是真的，有哪個國家擁有真正民主？所有制度都有其利弊，我不認為其他政府比香港或中國做得更好」。
阿松強調「我是中國香港人，我們應該受中國統治，香港就像是中國的兒子一樣」，又認為人民不應批評政府，「假如上帝准許一個人管治一個城市或國家，而那人犯了錯，上帝也會作出審判，而我不會作為審判的人，因為我不是上帝」。阿松語畢便回到自己的位置吹色士風。

當幫連登仔仲係到批鬥邊個邊個黃絲kol放棄香港走佬個陣 藍絲就走得最快

唔好畀green object走

黑警集團係咁

green object:中國人應該比中國統治，而我就應該比英國統治

開名啦 唔係點做data base 呀

唔好比呀松走了

黑警做乜去外國勢力英國？
唔死上去大灣區？

中世紀道德觀念

仲唔離婚

唔好話, FB真係見過有個基督徒不斷讚大陸處理武肺做得好, 有人challenge佢話一開始隱瞞時就係咁用啲聖經經文回去耍走人

個老婆都幾傻吓

報串比英國

人民先係國家係擁有人 政府只係幫手管理既
佢做得差點解唔批評得？

禁止黑警移民
打壓完人民就fat fat走佬
海外手足做嘢啦

又要話香港政府管治冇問題，咁點解要走，突登去外國受苦? 收檔啦，講一套做一套既小人

我不會審判但會打犯
我打犯都係上帝准許我 乜都做得
呢D支那耶撚真係好頄野D邏輯可以亂頄咁嚟都仲理正氣狀 佢都係繼續吹D打啦

證明呢啲人真係奴隸思想嚟
其實兩公婆價值觀都唔同

應該打佢塊面一巴
之後同佢講耶穌話有人打你右邊面要比佢打堆左邊

愛國是工作 身體最誠實

真 爭埋身家, 撫養權

真係完全唔明佢講咩

做乜唔去大灣區做中国人

講完中國人應該俾中國統治
然後移民

推

屌你老母啦
打完人拍拍籮友就走左去
英國佬又咩人都放晒入去

狗乸貪份人工
做得狗乸仲扮黃

佢應該移民返中國喎

身邊無朋友篤佢灰？

「民主不是真的，有哪個國家擁有真正民主？所有制度都有其利弊，我不認為其他政府比香港或中國做得更好」。
阿松強調「我是中國香港人，我們應該受中國統治，香港就像是中國的兒子一樣」，又認為人民不應批評政府，「假如上帝准許一個人管治一個城市或國家，而那人犯了錯，上帝也會作出審判，而我不會作為審判的人，因為我不是上帝」

咁你又唔返中国去英國做外國勢力做咩

香港大把，識得一個開鋪頭扮黄食人血饅頭，但做狗乸

有咁多朋友就唔洗做狗啦

去終極黃藍地圖爆料啦

Link?

咁叫支持示威者
唔離婚=藍
食屎啦

牧羊少年？

Google 終極黃藍地圖

連登仔仲係度搞緊偽黃公狗宣誓同簽確認書
落井下石話簽咗無得走
原來轉個頭真藍黑狗第一個走咗
平時果D聶德權啦啦隊唔見佢地蒲頭既?

黑狗緊係要面臨審判
去到邊都一樣

May god forgive you but we wont

不是
係賣韓衫

松哥連幾世紀前嘅道德理論都嗡得出都做差佬

開名踢佢番香港la

佢可能係時空旅人

別讓這走狗藍絲跑掉

死黑狗玩撚爛個香港
拍下籮柚走咗去
揾人向英國篤鳩佢

有間諜入左英國喎 大家識做啦

阿松表示：「民主不是真的，有哪個國家擁有真正民主？所有制度都有其利弊，我不認為其他政府比香港或中國做得更好」。

發覺好多死蠢藍屍都係咁諗，聰明嘅人係會諗：邊個國家嘅政府權力會受到制衡，嗰個先係好國家

當共產黨係上帝

丟低佢老豆啦on99

佢移民咪姐係背叛中國，又要人愛國，自己又唔愛國

白撚痴, 咁又唔企硬返大灣區

講埋d野好似入左邪教咁

君權神授

屌你老母呀阿松， 死撚左去喇屌你

呢啲仆街祝佢冚家剷

要求NBC開名

MI5 介入調查

唔想咪自己一個留低囉仆街

天生奴隸
支持奴隸主嘅觀念

阿松你陷家產啦！仆街

Btw其實佢有冇諗過 香港抵抗運動就係上帝指派既審判

民主嘅意義唔單止體現民意咁簡單，最重要係能夠制衡權力，否則權力越大越腐化，mon post 狗你哋明唔明牙

呢啲人根本唔知民主係乜
就話民主係假
白痴到呢

移左民都要帶眼識香港人

係因為不夠羅馬打先甘講

報串啦
三萬唔係諗住可以全身而退啊嘛？

篤灰

至少孫中山唔係上帝

佢哋唔讀書超無知
又要扮看透世事

開槍交通警？

辣殺 咁你唔返中国

唔俾轉黃

無民主所有人都係 condom

孫中山點睇尼采

估計阿松係九七前憑警察身份已攞到居英權嗰班仆街嚟

冇一個體制係完美，
但每個地方應該用唔同方式管治，
本身香港係野仔嚟！
咁又何必強行改變香港！
而且冇人係神，冇人知神點做野㗎？！
毅進仔！審判師！抵你成世食狗糧！

狗係咁 慣左聽主人話

搵條友出來
將隻狗係英國拘捕 拉佢去西伯利亞勞改

為咗個女，冇辦法

個女好慘仲要俾黑警老豆跟住

都幾肯定唔少咁樣嘅家庭會去英國審查根本好難篩得走

咁chill喺英國吹saxophone仲要踩英國

比我就一定離婚，否則，藍黃一生一世。

dllm 國家咁好咁去咩英國？個女做乜唔返大陸讀書？

做得差都唔屌得
垃圾藍屍奴性重撚到

個女得9歲 條仔應該都係40歲左右 似係用bno移民

你聽佢鳩吹

屈人打人果陣，I am the law

阿松，可否高調地開真名？

啱架喇
過到去踢個死黑警去做牛做馬養家
自己un un腳享受自由國度嘅空氣
不知幾醒

【終極整合】黃藍商戶地圖 (新) ：

報料form：

佢邊忽轉黃

每個家庭都有自己的問題,都不是完美.所以我覺得我屋企家暴冇問題!
然後將自己的仔女,送去人地家庭生長.........不得了

名已開，篇幅有限，不能盡錄

香港外籍高官一覽表
前特首梁振英 (全家英國籍)
特首林鄭月娥 (全家英國籍,香港無樓,家在英國)
財政司陳荗波 (全家英國籍)
律政司鄭若驊 老公潘樂陶 (加拿大籍)
保安局長李家超 (全家英國籍)
前警務署長盧偉聰 (全家美國籍)
公務員事務局長聶德權 (家屬英籍，英國擁有物業)
商務及經濟發展局長邱騰華 (全家英國籍)
前創新及科技局長楊偉雄 (家屬美籍) 在美國有5個物業
環境局局長黃錦星 老婆(加拿大籍)
前民政事務局長劉江華 (家屬已移民加拿大)
立法會主席梁君彥 (全家英國籍)
教育局長楊潤雄 (子女讀國際學校+留學澳洲)
民建聯副主席周浩鼎 老婆及兒子(美國籍)
食物及衛生局長陳肇始 (在英國倫敦擁有物業)
港大校委會主席李國章 (嫁鬼婆生鬼仔)
前教育局長吳克儉 子女(外國升學,已入籍)
前商務及經濟發展局長蘇錦樑 (加拿大藉)
前民政事務局長曾德成的子女 (外國升學)
前民建聯主席譚耀宗 子女(澳洲籍)
前立法會主席曾鈺成 家人(加拿大藉)
行政會議成員羅范椒芬 2個兒子(美國藉)
譚志源兩子 (在國際學校就讀)
愛黨藍絲周融 (大英帝國公民)
愛國導演高智森 (95年全家移民美國)....
.... 太多不能盡錄

轉個頭又去英國，口裏愛國，心裏卻很誠實

別讓阿松走了

前黑警知唔知自己講的同做的有幾矛盾?
自己係中國人應受中共統治，但移民去英國宣誓效忠英女王?

篤9佢啦

按佢個邏輯
唔係應該任何人做錯事，都好似耶穌咁講，大家都有罪，大家都無權罰果個人?
因此跟本唔洗要有法律、唔洗有警察

呢句英文好好 上帝點諗我唔知 我就想呢啲黑警快啲吞槍自殺嘅

個老婆知唔知條友諗野咁on9

點解狗都有得移民

最神奇係個老婆咁都忍到
離婚再分隻狗身家再帶個女走咪仲好
黑警真係要死全家
咁都容忍到

狗隊就係要D咁好服從性既人型狗

報導咗出來咪知
但通常為咗個仔女都係唔會離婚

屌你老母做咩唔移居北京上海

最慘係狗女 老豆冇得揀

個賊偷咗嘢上帝會懲罰佢
關你警察咩事？

啲5毛話外國點衰
同班高官講啦

見過隔離ig shop post有人爆過，但狗乸扮黃扮得出神入化，又印哂連豬咭又捐錢，結果D絲打唔信

又認為人民不應批評政府
典型藍絲諗法

豬隊友
想撐獨裁都唔會咁撐啦

篤灰啦

睇嚟黑警內部洗腦都幾嚴重

人民才是國家主人, 他基本上背叛人民即背叛國家, 黑警死全家

你有冇證據爆佢？有就爆多次，爆唔到都勸大家小心個人資料，唔好留

屌完又要移民,自己食飯就質人食屎

跟住遲d又話鬼佬岐視你
中共點好點好
中共好就躝返去啦柒頭,又要賴死唔走攞着數,正一屎怱鬼

最撚憎呢d仆街,影衰香港人
屌你老母閪

警察係香港惡撚曬wor 咁都走？

民智未開咁

因為中國人不會學習歷史
如果無外國，可能都仲係帝制

sorry閪手禁錯,諗住正皮

所以應該送佢見上帝,等佢親口答你

班黑警搞死左香港仲走到好唔公平

假如上帝准許一個人打鳩你老母臭閪，而那人犯了錯，上帝也會作出審判，而我不會作為審判的人，因為我不是上帝

奴隸思想

個老婆扮黃都唔奇

又話黑警會比人審查

咁支那幾時回歸俄羅斯

其實呢d人思想同大清愚民無分別
你剪佢辧佢就自殺
如果維尼復辟行帝制,分分鐘拍手叫好添呀

藍屍狗點睇佢地支持既黑警走去投靠外國勢力

耶撚藍C

移民中國啦

噉最好嘅辦法就係一視同仁，ban番bno，大家齊齊冇得移民。

頭腦簡單，覺得思考好煩
不如俾人話事唔撚洗諗

又話大英祖國搞緊間諜法既

抵班藍絲打死一世工，做死一世奴隸

藍絲： 中國好好， 中國香港更好， 我係中國人呀屌 (但第一時間或一定會移民)

黃絲： 支那仆街， 港共仆街， 我唔係中國人呀屌你(選擇留港交稅養港共， 話要大搞黃色經濟圈)

究竟係我痴咗線， 定依個世界大部份人都係痴線

個個講野都咁矛盾

口裡說不 身體卻很誠實

英國個啲係公僕 係俾英國服待

黑警殺人後逃英做港蝗

上次cambridge721廢佬被捉未？

自撚私
支持極權又移民

大家要齊心篤灰
如果唔係呢啲藍絲分分鐘將你上報俾中共，仲有可能影響埋流亡緊嘅手足
信唔過

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

點解走得咁易 ?
Bno ? 投資移民 ?

阿松語畢便回到自己的位置吹色士風。

JM9

成日講移民 中間不知夾咗幾多狗同藍

爛屎身體最誠實!

施暴者同受害者一見同仁？

狗畜生去咩外國 返支那啦

直至阿瑩走開，他才向NBC記者透露真正想法

為左個女 做咩唔篤灰個老豆 叫佢返去擁抱大灣區

而家當佢今年入境，你點suppose英國短短幾個月就審查完用LoTR入境果三千幾人

所以有時覺得5+1係必需，因為搵間諜同共墓員係要時間

視

咁你又走，屌你老母

好嘔心

唔移民去支那

阿松強調「我是中國香港人，我們應該受中國統治，香港就像是中國的兒子一樣」，又認為人民不應批評政府

屌你老母咁你又走
垃圾狗扮咩為個女啫
又話自己係中國香港人 應該受中國統治
咁做咩走去外國受洋人統治呀吓

想個女有好啲嘅教育咪自己留低做狗畀佢去留學囉
畢業之後一齊番中國受中國統治囉
洗撚移民咩

再講吖 中國乜撚都咁好 教育水平一定都好好啦
做乜走去外國讀？外國教育好啲咩？
垃圾狗咪又係得個講字
呢啲叛國賊口裡說不身體卻很誠實

呢啲垃圾學咩人走

隻狗真係弱智唔係扮 一方面覺得支那香港幾好幾好 一方面為咗下一代即刻走去英國

成日叫人離婚離婚
大佬講就易,又唔係你離婚
婚就一早結落,女都有個,又唔諗下結果時邊有分黃藍
等睇比人話五毛

去旁聽架喎佢話佢

講一大堆廢話
咁最後結果

藍屍：我走撚左

一句咪得囉

外國手足 做野

送佢地返去中國愛國

走乜撚呀 中國唔好咩

有冇五毛mon post甴分享下近排邊個同事辭職移民幫你哋舉報個二五仔

叫你上帝落黎見我

諗起普京嗰句：「原不原諒恐怖分子是上帝的事，我的任務是送他們見上帝。」

但仲可以點？宜家狗同藍絲都輕輕鬆鬆過到英國。

外國勢力喇呢啲就係

其實唔同，隻狗講既係中共=上帝，覺得上帝會對任何唔聽話既人作出審判，但普京講既係我依家唔理邊一邊岩定錯都好，我都要隊冧佢地

係咪學堂課程黎

離婚點移民過去為個女好同食洋腸

報應撚d friend

班藍絲不嬲精神分裂

按聖經舊約，有王存在本身就唔係上帝鐘意嘅，只係以色列人打死都要個王
但啲奶共牧師就淨係鐘意抽新約要順服有權柄的岀嚟講 叫埋啲信徒崇拜共產黨

千人計劃

外國手足做野

愛支病咁嚴重好心就死返去大灣區啦終國淫

五毛日日潑冷水，可見共匪非常著緊
香港冇咗香港人，立即變成雞竇漁港，販賣人口及毒品集散地
對奶共高官最大的懲罰，就是香港人走晒，等佢哋以後食自己

報寸啦屌你老母，又話一個藍絲都唔比走，連登仔點做野

為愛女移民英國
仲乜唔返大灣區dllm

黑警 屌你老母呀 鬼唔望去到英國你冚包散

可惜西方收好多呢啲垃圾
唔係點會有成二百萬間諜咩
呢延移左民咁愛國嘅賤狗肯定好易收買

佢醒目，連登班公狗揀左留低做中国人

藍屍本質，自相矛盾，又係話中國點好點好，但為咗個女決定移民，既然咁好，點解唔畀個女留喺香港呀？

坦白講生咗個細路女出嚟係難啲離婚
都要顧下仔女嘅成長啦 唔通做單親媽媽咩

佢係老公做狗所以就係扮黄?

下？想做黃但又要搵狗做另一半？想食哂兩邊著數？
你講出黎自己有冇笑？

梗係俾啦
射殺自己上級同埋同僚咪當佢英雄咁拜

好呀

成日話啲老野既思想仲停留喺咸豐年，錯啦，原來咸豐年仲新潮過佢

妻離子散先開心，叫黑警返大陸食北姑啦

廢老思想

定係叫呀蟲呀

成日見到連登仔話：唔好比佢走
呢句真係好on9

點解個仔年紀大過個老豆?

個老婆黃極有限

同聶德權一唱一和就叻姐

祖國送返條撚樣返中國未?

口裡說不, 到走咗佬有需要時就搵老婆同個女過橋

估唔到2020年仲有人用呢個思維 如果係咁當年孫中山咁辛苦推翻滿清都係on9 仔來啦 宜家習帝稱帝先係岩

所以大家唔好咁天真
移左民就唔洗對住啲垃圾藍絲

我係中國人（住英國）

咸豐年代尼采仲讀緊中學上帝已死要到光緒年代

最尾都會離婚

搵佢出嚟篤灰啦

點解一個黃絲會忍受到比藍絲屌

阿松強調「我是中國香港人，我們應該受中國統治，香港就像是中國的兒子一樣」，又認為人民不應批評政府，「假如上帝准許一個人管治一個城市或國家，而那人犯了錯，上帝也會作出審判，而我不會作為審判的人，因為我不是上帝」。阿松語畢便回到自己的位置吹色士風。

回到自己位置吞槍仲好啦, 吹物撚野色士風

你班基層藍屍繼續被統治

我走先

你講出黎自己有冇笑？我淨係問你佢係咪因為老公做狗所以就係扮黄?

阿松用腳投左英國一票啦
呢d 咪民主囉

其實呢班契弟都知自己走狗黎
只不過要夾硬砌一套講法黎死撐自己冇錯

馬來西亞大把垃圾華人

魯迅咪已經描述左囉，呢種叫阿Q，精神勝利法，支那人特別擅長

阿松 講的說話 同當年納粹軍官一樣

慳D啦 ，你唔好匿埋係政權後面，講到自己無辜咁，如有作惡，你滿手都是鮮血

冤魂纏身
世世代代
永不歇息

咁即係希特拉殺幾多人都唔洗理啦，有咩等佢自己同上帝講

移得民既就係深黃

成套logic套落去南京小風波入面其實都work

照佢咁講，直頭要永續夏朝

大馬華人真係賤過狗, 10隻有9隻都奶共奶到痴線, 當自己係支那人, 好多時係蘋果留言D殘體字以為係支那人, 但更多係馬華

我審判佢又算唔算得到上帝准許？
何謂上帝准許？

跟佢既價值觀
去到未又係破壞你哋社會
返中國la

耶蘇都留唔住佢我話既！

普京：
明白, 即刻送你去見上帝

英國又偽民主又縱容國民鬧政府
點會有好教育，都on 撚鳩

唔去大灣區？屌你老母死黑警

口裡說不
身體卻很誠實

中世紀道德觀念係應該將奠妖婦綁起點火燒或者亂石扔死

咁佢做乜撚野差佬
執法者本質上咪就係審判緊人囉
你都係覺得佢有問題先會拉佢
咁講既話佢拉人都係唔應該嫁喎
好心啦 講野用下腦先啦1999 (唉sor有腦唔洗做狗)

UK should send 阿松 back to China

一早預左，不嬲唔贊成外國開位俾香港人移民，因為一定係藍絲走得最快，調轉諗，所有人無得走，藍絲想夾硬黎玩爛香港都無咁盡，因為爛左佢地都無得走，相反，開左逃生門後，藍絲係香港玩死班黃絲後再施施然移民歎世界

5+1 唔俾太空人其實ok

香港班藍絲一齊搬錢走攬炒其實ok
但前排話改成可以太空人咁就仆街， 班狗真係可以屋企人移哂自己唔移

係隻黑警諗野咁戇鳩
定係要咁戇鳩先會做黑警

等等先 執法者唔係司法者喎
理想上 執法者要有送人去審判既自覺同謹慎
但係絕唔可以有被捕者有問題既前設

呢個阿松思想停留咗係十八世紀
君權神授論
咁鍾意獨裁就死番去支那

最好笑係連登仔屌得最多既唔係呢班人 而係日撚日走去屌唔走既人去拎優越感

離婚要一定時間 走左係當地再離好過啦

篤灰未

麻煩去地圖同wolipay篤灰，盡公民責任

退得休, 個女都唔係細啦. 除非係廢佬娶大陸妹啫.

希望個老婆睇完呢篇訪問，大義滅親

我們應該受中國統治

點解會有人會鍾意比人統治

以為講吓上帝就可以迎合西方文明國家?

加拿大藍同支那人人數極多,肯定多過黃
英國而家好d,係多支那生係學校,不過將來bno visa開始收人大量藍絲湧入

等佢吞槍自殺，100％攞哂D錢

人地好似有基督教背景，即係信仰上離唔到，一定要硬食。

根據聖經，信徒順服政府係預備行善，但我唔知早在大家叫緊自己中國人的時候已經開始引入獨裁、消滅本地歷史同埋語言係咩善行。

呢D藍絲就算移左民，唔好被我睇死，
呢頭向別國宣誓效忠，轉個頭就話自己永遠係中國人，
呢D人係潛在間諜威脅。

君權習授
再講神，就犯國安法呀

真 英國好應該審查呢班共諜
英國香港人亦應該要督灰

5+1就係要黎咁用 比6年時間英國政府慢慢查清楚

仲快手過手足
手足過去就做難民，
人地就輕鬆移民做正式公民

走左去英國先，再等英國佬踢佢走

咁都得？

咁你想表達咩？我只知佢宜家係攞哂兩邊著數

黑警要留係大灣區

所以我懷疑移民post至少有一半係黑警(家屬)同藍絲
特別係屌人唔移民嗰啲

屌啊？益咗隻仆街黑警

間謀啊！通知英國個邊啦

佢先係最醒

理想上現實就唔係啦
執法者係司法制度一部分，呢件事同佢個「上帝論」都矛盾啦
執法就係「執行法律」，法律咪就係判斷一個人有冇罪，但呢個決定淨係可以由上帝去決定啊嘛
但現實上呢個決定係由「人」去決定，佢參與其中都已經係唔啱
(屌做咩認真討論)

篤灰啦呢d要

外國最撚多一定支那大

講到咁撚叻，送個女返大陸讀書啦

唔准狗用BNO